司馬文無簽確認書都可入閘參選

早前報名出戰建測規劃界的南區區議員司馬文，今日收到選舉主任的通知，獲正式確認其參選資格。

司馬文向《立場新聞》證實，他並沒有簽署「確認書」。

CLS

證明只許鬼佬反中，不許港人亂港🙈🙈🙈

明知呢席好難贏
就由佢入閘
成個選管會都cls

一向都肯定關封確認書事

有背景同無背景分別

政治係咁污糟架啦

想一張白紙咁走入立法會下場咪dq囉

根本就無理想化既社會

香港真係亂鳩晒籠

佢冇嗌過港獨/自決，於是入到閘

當年要封梁天琦就係知佢坐底有6萬票

鬼佬=外國勢力
DQ